<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">慧美衣橱</string>
    <string name="main_title_home" translatable="false">首页</string>
    <string name="main_title_order" translatable="false">预约</string>
    <string name="main_title_365" translatable="false">365</string>
    <string name="main_title_me" translatable="false">我的</string>
    <string name="app_tip">提示</string>
    <!-- PayActivity -->
    <string name="pay_by_wx">客户端签名微信支付</string>
    <string name="pay_by_wxap">服务器端签名微信支付</string>
    <string name="check_pay">检查微信版本是否支持支付</string>
    <string name="input_reqkey">输入reqkey</string>
    <string name="input_package_value">输入package value</string>
    <string name="input_sign">输入sign</string>
    <string name="getting_access_token">正在获取access token...</string>
    <string name="get_access_token_succ">获取access token成功</string>
    <string name="get_access_token_fail" formatted="false">获取access token失败，原因%s</string>
    <string name="getting_prepayid">正在获取预支付订单...</string>
    <string name="paying">支付中</string>
    <string name="get_prepayid_succ">获取prepayid成功</string>
    <string name="get_prepayid_fail" formatted="false">获取prepayid失败，原因%s</string>
    <string name="record_title">记录</string>
    <!-- WXPayEntryActivity -->
    <string name="pay_result_tip">这个界面用于显示第三方app通过微信支付的结果</string>
    <string name="pay_result_callback_msg" formatted="false">微信支付结果：%s</string>
    <string name="company_introduce" formatted="false">\t\t\t北京慧美科技发展有限公司是一家基于移动数据应用，
        为众多普通人传播生活美学智慧的新兴企业。\n\n \t\t\t2015年初，慧美衣橱管理专业机构发起人于玢老师，
        率先提出了衣橱管理的理念。发起并成立了“慧美衣橱管理专业机”，
        希望通过我们的努力，让形象设计专业真正服务于普通人的生活，
        让每一个人都能成为自己的形象设计师。我们秉承衣橱管理的理念，
        整合您的自有衣橱资源，结合您的个性特色和需求，帮助您实现从衣橱管理，
        到衣橱升级，到智慧衣橱的打造，满足您所希望的365天的精彩，为迈向事业顶峰的您提供具有时代感的应用工具。\n\n
        \t\t\t衣橱管理的内容：分类管理、场合管理、空间管理、数据管理、配比管理、风格管理、旧衣管理。</string>
    <string name="hm_service" formatted="false">"一、提示条款\n\n欢迎您与各慧美衣橱平台经营者（详见定义条款）共同签署本《慧美衣橱平台服务协议》（下称“本协议”）并使用慧美衣橱服务！\n\n本协议为《慧美衣橱服务协议》修订版本，自本协议发布之日起，慧美衣橱平台各处所称“慧美衣橱服务协议”均指本协议。\n各服务条款前所列索引关键词仅为帮助您理解该条款表达的主旨之用，不影响或限制本协议条款的含义或解释。为维护您自身权益，建议您仔细阅读各条款具体表述。
        \n【审慎阅读】您在申请注册流程中点击同意本协议之前，应当认真阅读本协议。请您务必审慎阅读、充分理解各条款内容，特别是免除或者限制责任的条款、法律适用和争议解决条款。如您对协议有任何疑问，可向平台客服咨询。\n\n【签约动作】当您按照注册页面提示填写信息、阅读并同意本协议且完成全部注册程序后，即表示您已充分阅读、理解并接受本协议的全部内容，并与慧美衣橱达成一致，成为慧美衣橱平台“用户”。阅读本协议的过程中，如果您不同意本协议或其中任何条款约定，您应立即停止注册程序。
        \n二、 协议范围\n\n签约主体\n\n【平等主体】本协议由您与慧美衣橱平台经营者共同缔结，本协议对您与慧美衣橱平台经营者均具有合同效力。\n\n【主体信息】慧美衣橱平台经营者是指经营慧美衣橱平台的各法律主体，您可随时查看慧美衣橱平台各网站首页底部公示的证照信息以确定与您履约的慧美衣橱主体。本协议项下，慧美衣橱平台经营者可能根据慧美衣橱平台的业务调整而发生变更，变更后的慧美衣橱平台经营者与您共同履行本协议并向您提供服务，慧美衣橱平台经营者的变更不会影响您本协议项下的权益。慧美衣橱平台经营者还有可能因为提供新的慧美衣橱平台服务而新增，如您使用新增的慧美衣橱平台服务的，视为您同意新增的慧美衣橱平台经营者与您共同履行本协议。发生争议时，您可根据您具体使用的服务及对您权益产生影响的具体行为对象确定与您履约的主体及争议相对方。
        \n补充协议\n由于互联网高速发展，您与慧美衣橱签署的本协议列明的条款并不能完整罗列并覆盖您与慧美衣橱所有权利与义务，现有的约定也不能保证完全符合未来发展的需求。因此，慧美衣橱平台法律声明及隐私权政策、慧美衣橱平台规则均为本协议的补充协议，与本协议不可分割且具有同等法律效力。如您使用慧美衣橱平台服务，视为您同意上述补充协议。
        \n三、 账户注册与使用\n\n用户资格\n\n您确认，在您开始注册程序使用慧美衣橱平台服务前，您应当具备中华人民共和国法律规定的与您行为相适应的民事行为能力。若您不具备前述与您行为相适应的民事行为能力，则您及您的监护人应依照法律规定承担因此而导致的一切后果。\n\n账户说明\n\n【账户获得】当您按照注册页面提示填写信息、阅读并同意本协议且完成全部注册程序后，您可获得慧美衣橱平台账户并成为慧美衣橱平台用户。\n慧美衣橱平台只允许每位用户使用一个慧美衣橱平台账户。如有证据证明或慧美衣橱平台有理由相信您存在不当注册或不当使用多个慧美衣橱平台账户的情形，慧美衣橱平台可采取冻结或关闭账户、取消订单、拒绝提供服务等措施，如给慧美衣橱平台及相关方造成损失的，您还应承担赔偿责任。\n\n【账户使用】您有权使用您设置或确认的慧美衣橱会员名、邮箱、手机号码（以下简称“账户名称”）及您设置的密码（账户名称及密码合称“账户”）登录慧美衣橱平台。
        \n由于您的慧美衣橱账户关联您的个人信息及慧美衣橱平台商业信息，您的慧美衣橱账户仅限您本人使用。未经慧美衣橱平台同意，您直接或间接授权第三方使用您慧美衣橱账户或获取您账户项下信息的行为无效。如慧美衣橱平台判断您慧美衣橱账户的使用可能危及您的账户安全及/或慧美衣橱平台信息安全的，慧美衣橱平台可拒绝提供相应服务或终止本协议。
        \n更新维护\n\n您应当及时更新您提供的信息，在法律有明确规定要求慧美衣橱作为平台服务提供者必须对部分用户（如平台卖家等）的信息进行核实的情况下，慧美衣橱将依法不时地对您的信息进行检查核实，您应当配合提供最新、真实、完整、有效的信息。
        \n如慧美衣橱按您最后一次提供的信息与您联系未果、您未按慧美衣橱的要求及时提供信息、您提供的信息存在明显不实或行政司法机关核实您提供的信息无效的，您将承担因此对您自身、他人及慧美衣橱造成的全部损失与不利后果。慧美衣橱可向您发出询问或要求整改的通知，并要求您进行重新认证，直至中止、终止对您提供部分或全部慧美衣橱平台服务，并对此不承担责任。
        \n账户安全规范\n\n【账户安全保管义务】您的账户为您自行设置并由您保管，慧美衣橱任何时候均不会主动要求您提供您的账户密码。因此，建议您务必保管好您的账户， 并确保您在每个上网时段结束时退出登录并以正确步骤离开慧美衣橱平台。\n\n账户因您主动泄露或因您遭受他人攻击、诈骗等行为导致的损失及后果，慧美衣橱并不承担责任，您应通过司法、行政等救济途径向侵权行为人追偿。
        \n【账户行为责任自负】除慧美衣橱存在过错外，您应对您账户项下的所有行为结果（包括但不限于在线签署各类协议、发布信息、购买商品及服务及披露信息等"</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="recomm_prefecture_video_erro">视频播放错误，请重试!</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="fragment_365_title">365私人衣橱管理顾问</string>
    <string name="activity_private_manager_title">365私人衣橱顾问</string>
</resources>
